點解曼聯要買閘同中堅

一個ddg就夠用